新民主同盟係真黃？！

【聘請手足】

我哋嘅新當選區議員正籌組團隊，手足如有興趣，請將履歷連同要求待遇及作品集(如適用)，電郵到 neodemocrats@gmail.com。

處理申請需時，請大家見諒並耐心等候。 🙏🏻

───────
招聘職位：

【議員助理(全職/兼職)】
工作範圍：
-支援辦事處的地區活動 (包括街站、居民會及地區活動)；
-協助文書工作，個案跟進，物資管理；
-需戶外工作。

職位要求：
-良好溝通能力、中英文寫作能力；
-熟悉電腦操作，能運用 Photoshop 及多媒體製作軟件更佳；
-個性成熟、負責任、樂於團隊合作。

【Project Basis】
範圍包括：
-文宣設計、網頁更新、拍片等
-工作時間較彈性，詳情面議
-需提供作品集

因反送中運動而已被捕、檢控或定罪者不拘。

申請人所遞交的資料將會保密，並只作招聘有關職位用途

張poster有偷圖之嫌，又粗製濫造

點會唔係 以往做最多地區工作係佢地

咖喱飯嘛

范國威wor

所以咪要請文宣設計lo

真心問？

⋯唔知講咩好

你最多話佢地唔係本土派

一定係

你係咪搞錯左佢同姐姐既新民黨

Of coz

問吓佢個黨友，點樣喺粉嶺盛福，𠝹咗千七票，搞到呂智恒當選唔到先啦

你當淺黃好喇

當佢地同民主派一樣

佢地而家搞緊係社區創造職位請番手足做地區工作
我信佢地係想用番區議會既資源幫番手足
建立黃色經濟圈 比d時間政黨果面磨合
啱啱先當選第一個禮拜 做出成績再決定支唔支持啦

佢個Post抄公民黨既喂

成功爭取溫和達永續連任盛福區

好低質

佢地要林鄭下台都唔要真雙普選呀嘛

我只當佢地係短暫盟友，日後再清算，免得俾人話分化

19個區議員，人數有限

梗係黃啦

【聘請手足】

我哋嘅新當選區議員正籌組團隊，手足如有興趣，請將履歷連同要求待遇及作品集(如適用)，電郵到 recruit@civicparty.hk，郵件內請列明屬意的工作地區：港島區、九龍西、九龍東、新界東及/或新界西。

處理申請需時，請大家見諒並耐心等候。 🙏🏻

───────
招聘職位：

【議員助理(全職/兼職)】
工作範圍：
-支援辦事處的地區活動 (包括街站、居民會及地區活動)；
-協助文書工作，個案跟進，物資管理；
-需戶外工作。

職位要求：
-良好溝通能力、中英文寫作能力；
-熟悉電腦操作，能運用 Photoshop 及多媒體製作軟件更佳；
-個性成熟、負責任、樂於團隊合作。

【Project Basis】
範圍包括：
-文宣設計、網頁更新、拍片等
-工作時間較彈性，詳情面議
-需提供作品集

因反送中運動而已被捕、檢控或定罪者不拘。

申請人所遞交的資料將會保密，並只作招聘有關職位用途

我諗都係

你幾唔鍾意佢哋都好
佢哋地區工作做得好好
真係值得素人借鏡

係咪驚係保民聯d friend
而家真係曲直難分

新民主同盟係真黃

地區野搵佢地幫手好快搞掂

唔係搞分化，咖哩飯呢條仆街仔不嬲都想食泛民本土兩邊茶飯

參考下之前反水貨

垃圾Post
負皮 拉 上一頁

朋友係佢哋黨做過議員助理
街坊聯誼活動真係好多
做到佢成日ot
所以佢哋係值得當選

你可以話唔係本土
但一定係黃

真樓上吹捧到
咪普通泛民無多無少 前線從來唔見人
poly無曬人先去攞返個彩

有鄺仔有許智峰 就算𠝹票撚都現場做野多過新民主啦
唔割唔代表吹捧 泛民啲淺黃個底黑到
必須密切監察防出賣

吹奏咖喱飯嘅一定唔清楚佢同高登嘅恩怨
我對呢條友同佢個黨一路都有少少保留

咖喱飯

到哩一刻都唔解釋下盛福𠝹票

唔同意 大埔有衝突既時係係任啟邦同關永業行去警方防線前 大埔火車站中學生俾警察打傷頭係佢地出聲先

你當佢地係民主黨2.0就得

呢條垃圾遲早為利益出賣大家
咪撚當佢係黃

正仆街嚟
成個區得呢條屋邨係輸
夾埋成6成票

你真心唔知？

割到癡撚曬線

點刀唔割！

上屆區選都橫掃喎，又後生，黃到金啦

新民主同盟嘅黃良喜晌北區盛福選區空降𠝹本土派票，最後民建聯漁人得利

老老實實

將軍澳地區工作係做得幾好

即係condom?

佢地係新東地區派 特別係將軍澳票倉來

保民聯係真藍

唉

但搞到盛福啊 屌

樓主係真香港人？
個po 好低質

咖哩飯嗰班
地區工作堅勁架

Btw分化post

唔睇人地地區工作做成點
引哂成班衝入嚟淨係講𠝹要同割

拉

唔睇人地地區工作做成點
引哂成班衝入嚟淨係講𠝹票同割

民主黨係咪真黃？

咪係我敢講盛福新同盟贏左既話，黃營係有99%可以永遠佔據嗰個選區，有時素人都唔一定係好

點解咁多野都係偷返黎咁

咖哩飯成日推本土議題！

我肯定，非勇武的深黃

強調，我識佢地其中一個，我肯定佢地係手足

唔係一定要走到最前先可以係黃絲

激撚死

連登又一個衝出嚟柒嘅on9仔

做咩呀你

真激撚死
果晚嬲到訓唔著

條撚樣真係好命到
又唔做野 又唔會輸

連登仔創架

而家連登真係多咗好多無知得嚟又大大聲嘅會員

頂到盡

比呢條仆街仔執死雞入番去真係唔抵

個議員做和理非都要俾人屌

印像中咖哩飯上次選到立法會
唔記得佢應承啲咩
但我記得佢有找數

再之前佢個底真係好臭
但近年又好似改善番「少少」

第一代既本土
第一代靠高登仔上位
第一時間同本土勇武割
呢世都唔投比個撚樣咖哩飯
我寧願同民賤聯打工都唔會幫佢地

係靠佢地沙田先咁黃

果條仆街一定要搞到佢政治新涯完結

就係設計唔掂粗製濫造，所以先要請手足設計

好尷尬

大家好似已經唔記得左當年范國威快過民建聯割席開記招
泛民都算啦，預左
但你話自己本土

歷史會記住

咖哩飯唔評論
但其他主要新東區議員
要佢地出埋其他區前線先算黃係咪太高要求...
大埔衝突佢地有出黎幫手

扮連登仔

屌
原來保民聯 係民建聯B隊
呃左我咁耐

我覺得無必要唔好上大台

of course real yellow

呢幾隻公仔已經太出名...

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

泛民囉，一樣有做過出賣香港既仆街行為
絕對唔可以當手足，只可以當戰線上既盟友，但唔代表係一世既盟友，要分得清楚

成班賤人

另外，政府同保皇黨要屌要監察，呢仆街更加需要監察
所謂自己友先係最危險既一群

[img]

呢條仆街要推

民建聯係真藍？會唔會係暗黃

你係真心問架？

所謂百屌成才
以前做得唔好, 依家做返好, 咪自己人
相反, 以前做得好好, 依家投票叫人投保皇/射落海, 係咪應該清算 ?

仲有無人記得利君雅當年幫 CCTVB 影義士 ?
依家咪幫手追擊班狗官, 被大陸指黑記, 唔通佢唔係自己人 ?!

黃良喜條hihi同黃成智都係仆街新思維
中間偏左右真係頂佢個肺
有政黨睇政黨個別人士如馮檢基 黃成智 鄭家富 新思維等成員永久列入黑名單

人地地區工作一直做得唔錯 屬於淺黃

不過有幾條友好似係垃圾黎

反送中運動而已被捕、檢控或定罪者應該選擇公民黨較好，雖然有612基金，但如果工作環境可以讓你同法律界建立聯繫會更好。

你個理由都唔知咩理由黎

新同盟= 咖哩飯= 劉細良

當泛民咪得本土就一定唔算架喇

捉鬼割蓆黨來
聽佢地節目笑到仆街 唔好激嬲共產黨呀

你當左膠黨啦

冇撚用黨來 第一個割蓆

捉鬼隊

沙田班新同盟全民退黨了

宜家新民主同盟得西貢大埔北區荃灣有議席

點解friend底

劉細良去埋幫新同盟拉票

其實「請手足」呢樣野唔好直接講
手續上區議員請助理要公開招聘
你登完廣告
區議員偏好請抗爭者係無問題

但唔好一開波就話請手足
招人話柄

其實我都唔撚明你地，泛民黎黎去去都得果堆人果啲黨，選前又唔撚睇清楚，之後就問乜黨乜黨係咪黃，自己做下功課係咪唔得

當年畀鄭家富𠝹死算小懲大戒

唔信佢係本土
不過泛民既應該係堅
只係要求佢唔好割手足同埋食人血饅頭

咁緊係唔係建制 不過係呃飯食左膠

城塞想搭車大台囉

咁攞民主黨咪得

仲有蘋果

不嬲佢地係民主b隊

咁好難出糧比你

沙田果班本身就係冚家富帶大, 係因為16年立法會既事走哂

不過泛民由其白鴿同新同盟都草左唔少地區工作經驗
今屆又多新人係反共既，亦都冇咁泛民底
希望呢4年跟住學野可以打好個底，真係做實事law

唔係下下都要梁天琦個種企到最前既本土派先係真正泛民，民主光譜本身就係容許唔同人可以根據自己承受能力揀選自己路線，企正係老泛民同本土之間有咩問題？點解淺黃就一定係賣港底？

難d 睇gary上網台都係冷氣佬一名

佢地成日都亂做野，但的確係黃，做得唔好就屌啦!

連登真係乜嘢人都有